點解block五毛又唔見連仔咁有效率？

呢個論壇究竟有冇管理員？

係咪驚有fbi查就上到身？

有名你叫連狗

阻你打J要落地獄

係
落地獄燒一世春袋